[A0入黎] 講個笑話陪咁多位A0既巴打一齊過聖誕

我諗起有條魚
佢又係A0
花名叫A0 魚

我有拖拍了 thx

希靈魚???(黑人問號)

真係抵你A0

獻醜不如藏拙
唔識講笑就唔好勉強啦
利申 唔識講笑嘅A0